[鏗鏘集]612/721的傷口 --- 開槍做成左永久殘障

(721)上環1分鐘半懶人包

如果你睇完覺得
"屌! 又係禁 亂開槍!!! "
"預撚左啦 一定係催淚彈 + 開槍嫁啦!!"
請你反思下 ...
-------------------------------------------------------------------------------------
佢班黑警目的係話 驅散
根本唔洗 用到禁最武力
催淚彈 + 開槍 + 亂用警棍等等既目的
係 打到你
永久殘障
-------------------------------------------------------------------------------------
612 既義士 就已經比呢D所謂既"低殺傷力"
已經 好可能 永久殘障

楊老師:

Florence:

-------------------------------------------------------------------------------------

RTHK 香港電台
發佈日期：2019年7月22日
反逃犯法例引發連串風波，6月12日警方施放150枚催淚彈，20發布袋彈，及未有公布實際數字的橡膠子彈，所用的裝備，遠超過2014年的佔中運動87枚催淚彈。612當日有不少片段顯示，警方近距離向示威者採用武器。

外界
關注，政府是否用了不合乎比例的武器；是否採用過度武力。政府官員一致口徑表示，示威者可以向監警會投訴。

不過，612中遭警方過度使用武力對待的傷者，對監警會有戒心，擔心投訴資料會成為警方控告他們的罪證。公眾亦要求一個獨立調查委員會，徹底調查事件前因後果，對示威參加者及警方才公道。

7月的抗議活動中，警民衝突越來越激烈，監警會主席梁定邦表示會主動檢視6月9日至7月2日的衝突場面成因，及建議如何預防類似事件發生，並會將報告給特首及警務處長。但監警會有限制，未必符合公眾期望。

-------------------------------------------------------------------------------------

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

推

push

推 仲有721!!

屌 好撚嬲 推 牛屎佬打人都無插人眼呀 大家記住

Push

不合理武力使用!!!
對真武力人仕既黑幫, 黑警就龜縮

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

推到大家再一次醒覺

兩幫都pk
唔好幫任何一邊洗白
兩幫都係暴徒！

屌你老母 一定要追究黑警濫權濫用暴力
造成永久性傷害

黑警死全家！

楊老師 0.3
係指 做完手術都只可以回復到正常視力既0.3
姐係冇可能完全回復正常

追究黑警

推，黑哂對腳！！

唔好麻木呀！！

屌

香港警察
知法犯法

好撚嬲呀